我們應該為國家陪葬!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

原文已經收皮，否則我一定貼文字版，請見諒

又是一個把政黨和國家綁架在一起的。人民納稅給政府，後政府服務人民乃基本義務與責任，不是一種施捨。

政府和人民是一種類似雇傭關係的存在，在兩者之間並不應該有什麼感情牽連，更沒有「恩情」這樣的東西牽涉其中。政府的權力為人民給予，若政府執政不力，則換人即可，可沒有什麼「我對你有恩」這樣的藉口賴著位子不走的。

對了，再加一句，到時中國共產黨亡了我第一個送這位作者去給共黨陪葬。

共黨最叻就係臨急臨亡又撈個儒家ish既講法
話領導係你既父母一樣，孝順係必然.

呃到好多人架

之後又將親情,孝道同常理，真理模糊化
用極含糊不實在既例子感情勒索

同埋，又表現出內地人上共產主義思想堂一個 信仰 : 用血肉，人力，合作，都死磨就可以解決一切問題. 最強既科技都打到得.

屌你老母，個問題唔係磨唔磨到，係本身冇必要陷入呢個局面.

啱呀屌 支持中国人為黨陪葬

反正大多數是窮人

唔係全面小康左咩

支持鄰國快D進入全面開展食兩腿羊時代！
讓害蟲互相吞噬，造福地球村！